[TG] 80/90 吹水扮工谷

宜家個谷大概有25人（年齡層普遍較大25 up），男女比例近1:1，維持左1年以上，
希望加多d志同道合既80-90後既巴打吹水出下聚

差唔多一個月會有一次谷聚 食好西飲下野食下糖水 有時都有即興微谷聚

有興趣請大家填下面張form

Push

push

推